skout girl(被人玩) 保證認真的

是咁的 ,我問個女同學拿了個skout,佢又同另一個女友friend的,我在不知情的情形下,給了佢個friend的skout我,talk一排覺好似另一人,我又問另一人拿多次她的skout,真的不同

you have why play me??

利申:english too bad because little talk

What 柒 you say

又回帶

改得有d 差

sorry

有冇主旨

好掛住msn

唉 見到個post就覺得自己老了

未有